有冇人試過夢中一直在床上醒唔到

通常只係起中午訓覺先有
就係夢到自己醒左 但又起唔到身
人地話鬼壓床係眼開到但身郁唔到
但我係眼都開唔到 但知道自己係個夢到掙札郁緊
要好大力就落到床 但點知發現仲係夢中
又重複一次好大力轉個頭
通常好辛苦轉多幾次掙札多幾次就醒到

一起到隻眼會勁眼訓好想訓返
但一定要好大力迫自己起身
因為通常一訓返又要再掙札去醒

呢d係咪叫清醒夢？點解中午睡先會有？

試過, 因為太撚攰

我幾乎每星期六日一訓晏覺
訓超過一兩個鐘就會咁

上網又搵唔到類次呢種叫咩
清醒夢好似都唔係咁辛苦要掙扎起身
係個夢到好絕望 成日想起但出好多力都仲未醒來
搞到驚左訓晏覺

又唔可以話好大壓力
不過每次放工都勁攰
但邊個放工唔攰

有 下晝去做facial就會咁 每次都會用驚黎形容

試過夢入面透唔到氣
去到覺得就死時醒左
一醒個時都好似唔夠氣咁
夢境場面多數係係海入面

我都係 嗰種感覺好唔舒服
之前嗰排隔幾日就嚟一次 夜晚都會

相反，試過好似inception 咁三重夢中夢

放學—訓教—訓醒—返學—放學—訓教—訓醒—返學—放學—訓教—訓醒—返學

第二次訓醒果陣已經夢中夢

到我真係訓醒個陣覺得所有野好迷幻